ib 轉唔到美金

入左金之後禁轉換美金，話我do not hv trading permission for this instrument type, 但我上官網睇又話currency conversion is available on all accounts. 有冇高手教路

你去你自己個user setting->trading permission 睇下有冇enable currency trading

Cash forex 冇，係唔係都唔得

Account 開左幾耐

fxconv定idealpro?

Enable 埋佢啦
唔係點借外幣孖展？